有冇人有拗柴經驗 想知跌打有冇用？

如題 其實有冇需要長睇 直至好返？定還是有其他更好方法？

今日睇咗第一次 見佢都係幫我捽藥油 同埋敷嘢

有無

唔痛就唔睇

睇過唔work 同埋慢
睇物理治療快好多

跌打快D好

通常how much

就係痛...

睇你咩年紀

17

屌，好快好返

之前去旅行拗柴，返到嚟都仲腫
去睇完跌打消腫快啲好多

最驚係有後遺症 有啲friend話之後會慣性拗柴

你記唔記得大概睇咗幾多次

唔太好

上次手落地
摸兩下話無斷骨
然後落藥 包住埋單280

我嘅經驗係好有用
敷完第一次藥已經好咗勁多

愈睇愈閪

邊有呢d野呀，唔濕凍水，定返腳個形就無事。

你睇鐵打要睇下個鐵打佬有無料到，同埋佢d藥用料足唔足。

試過有次整到手，個客介紹我去上水睇佢個frd, 睇左2次係個師父老婆同仔幫我整，覺得無咩料到。第3次個師父自己幫我卒，卒完隻手順返8成根本頭2次就係昆水

要睇下你傷勢同個師傅識唔識
單純拉傷韌帶嘅最緊要係消腫
同唔好比啲瘀血積住

有啲時候拗到會有少少移位
過後會可以好似啪手指咁間唔中啪到聲
咁就要拉返正個臼位
部分物理治療（手法治療）同跌打會做到
睇你搵個個識唔識
（其實註冊中醫都要上堂學西醫理論唔代表唔識
係某啲醫館掛個醫師名搵個阿姐整帖藥幫你痴就算）

至於慣性拗係傷完冇強化返周邊肌肉
同睇咩關係唔大係講自己努力

利申踢波拗慣哂

一定會

由細拗到大 細個試過坐完一企起身都拗柴

每次以為好嚴重 都去照x光 但次次都係骨冇事 腫到隻雞蛋咁大

睇跌打有d會卒 痛到仆街 話要率散d瘀血 唔覺會快d好

之後跌打都廢事睇 頭一日用冰敷 之後幾日熱敷 加用d喜療妥自己查/敷過夜 自己會好

宜家腳踝會大左一舊 好似話係拗得多 韌帶生大左

你照下有冇斷骨先好d

藥房買罐701,好過睇鐵打

拗過一次 睇咗幾次鐵打
個師傅每次都幫我拉隻腳 唔係係拉返正個骹定點 痛到仆街
不過之後冇再拗過

十幾年前右腳睇過跌打
比佢搞果陣痛到暈左
佢話唔收錢但唔再搞
然後再無幫襯過

上年左腳又仆街
成隻腳成個golf ball咁
但物理治療一個月行得翻山

今年3月拗過
拗完腫到行唔到
單腳慢慢行
頭一個星期都係病假
睇急症都係比消炎藥
頭一個月keep住每星期覆診
初頭浸冰水
後期暖水
搽殺龍巴斯
到6月尾先正常跑得返步

第幾日咬，頭4-5日都唔好睇，愈睇愈衰話你知，除左敷冰無野可以做，2-3個鐘敷一次快d去腫。btw咬得勁唔勁，咬果陣有無聲，有就要去醫院照，好有可能斷左野。
利伸：兩年前咬柴咬到斷左2條韌帶+骨裂